搭巴士要入 最散既銀

最好一蚊一蚊咁 打爆佢銀箱
就可以了增加佢調車成本